啱啱食車厘子唔小心吞左粒核落肚

再食多粒吐出來
屌咁大粒

點消化啊咁大粒
屙唔屙到出嚟
就算屙到都會好痛
媽啊我唔想係頭度生棵車厘子樹

比聯絡方法我
我幫手淋水

日日都洗頭係咪好快生出嚟

戴帽啦，唔好俾佢做光合作用

飲多d 水浸死粒核咪得

本來大自然個設計就係比你吞落肚
好似係

等聽日直接柯返出黎咪無事

個胃咁多營養 第時d車厘子一定好好食

粒核會慢慢成長到一棵樹然後係你身體入面爆出黎

堅 唔好透氣
種大左你就仆街

咁大粒屙唔屙得出

依家果兩粒都好好食 (好似係)

唔係生係頭度咩
利申 常識98分

已經閉氣廿分鐘

問媽媽
點算呀
頭頂長個瓜

仲有千奇唔好飲水 做唔到光合作用就ok

去搵華盛頓

要定期施肥淋水，咁棵樹先會快高長大

櫻桃是喜光、喜溫、喜濕、喜肥的果樹，適合在年均氣溫10～12℃，年降水量600～700mm，年日照時數2600～2800h以上的氣候條件下生長。日平均氣溫高於10℃的時間在150～200d，冬季極端最低溫度不低於-20℃的地方都能生長良好，正常結果。若當地有霜害，櫻桃園地可選擇在春季溫度上升緩慢，空氣流通的西北坡。考慮到櫻桃根分佈淺易風倒，園地以在不受風害地段為宜，土壤以土質疏鬆、土層深厚的沙壤土為佳

rest in PIECE....

好好控制新能力，木遁

我屌

讀生物果陣學過 種子只要有水分就會發芽 無論有冇陽光泥土空氣都係咁
推到樓主上報變成車厘子人拯救世界好似marvel個樹人咁

根主做光含作用有望